［沒事兒］到底發生左咩事先會令全線譚仔唔賣豬潤？

包括三哥 已經持續左一段時間

豬瘟

高膽固醇, 可能平時都少人嗌, 順便停埋

好似話1個月後會有翻